[ 進攻足球極致］阿仙奴對利物浦 2

揭後語
不設防

sor 師兄，開錯台，呢個先係